支持頭條新聞

強烈建議港台或民間有識之士將頭條新聞翻譯成英文甚至多國語言再附以PK鄧嘅信件作為外輸文宣

其實部份港台節目係有多國語言，例如鏗鏘集